阿里巴巴香港招股，抽乾香港人資本

阿里巴巴在香港這個環境都堅持硬推上市，各位巴打會唔會叫周圍嘅朋友都不要支持。我睇李小加都係收order泵水俾阿爺用。

我信散戶會唔入, 得大戶入

大把人申請，不過baba有美股，價難大升，申請另一隻醫藥一定大賺

抽咩乾
唔入咪得囉

另一想法就係阿爺想隻股揪高，大家賺錢，在一片歌舞升平下，啲人賺大錢心就軟，停止抗爭。

垃圾

MPF 會代你狂入，唔駛擔心

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

最後又升到仆街

通常連登仔睇死就開對面

市值4萬億點短炒 升10%都講緊4000億

咁大隻 不了

仲揀香港股票？

唔係燈唔燈

係有邊次大隻又會爆上
仲要今次入場費咁高

爺你老母
最好哄哂D藍屍買支那豬股

1sat一手都唔撚買